做左吉野家十年 你問我答

唔好問我聆聽題 我唔識答

--------此Post已完 ---------

乜位入職？

而家咩位？

有無見過太子女巡舖

𡃁仔入去

都做到店經理

冇，多數係CEO巡

咩飯最抵食

有冇咩野食唔衛生

劉明

利申做過吉野家半年

有無見過洪生

樓主果然有曬準備

有冇強姦女同事

樓豬已深潛

人工幾多

到底可唔可以叫多飯？

最常見既黑人憎問題係咩?

迷飯 5蚊個

我覺得有菜既飯都唔衛生
因為菜爐由朝用到夜

我走果時出緊2雞
睇鋪 獎金分9份 如果一日做4.5萬生意 一份有3-400蚊
其他主管3份

有 我地叫佢白頭佬
成日去中環鋪頭飲奶茶

可以
因為公司出左多飯SOP 多30g
有啲會同你講夠 就買個迷飯

點解唔係間間都有八達通?

點解個餐牌螢幕要轉頁轉得咁快?

條撚準備